中意左個男仔 但唔知點追點開口

已經暗戀左好幾年 但一直冇做主動
冇開口同人地表白 覺得如果直接開口又驚好唐突 我可以點做 sorry for 1999

主動直接開口

主動啲，俾啲暗示，睇吓個男仔咩反應

我覺得你可以send張poster俾佢，約佢聽日去稅局。我地會支持你

比d肢體接觸先，睇反應

我會試下😩😪約去行街 睇戲果啲?

係呀。如果順利，試下睇戲嗰陣挨佢膊頭。

幫佢含一含先

男追女隔層山，女追男隔層紗。

幾年一直無聯絡?你點識嗰男仔?

男追男呢？

幾年就由佢啦

咩叫暗戀

制做機會等佢主動，
佢都唔願郁姐係對你冇興趣。
例 唔係主動約佢去睇戲 而係要話想睇某戲 但冇人陪
睇佢會唔會主動約你

主動d直接用口
食左先

進退兩男

即係90%得米

即係唔介意比你溝 但佢未決定會唔會同你認真

幾年暗戀左好耐

秒

佢係A0我諗緊佢係個個挨都無所謂 定佢唔介意我挨

知男而退

迎男而上